Pirate Bay創辦人: MeWe Parler等平台得錢同ego冇技術 甩轆情況令人難堪

“The Pirate Bay, the most censored website in the world, started by kids, run by people with problems with alcohol, drugs and money, still is up after almost two decades,” Kolmisoppi said. “Parlor and gab etc have all the money around but no skills or mindset. Embarrassing.”
......
Over the years, Kolmisoppi and The Pirate Bay crew explored no limit of strategies to keep its servers operational and out of the reach of law enforcement and the entertainment industry, even when that meant hiding them in caves and submarines, or even using low-orbit drones to redirect users to hidden regional servers hosting torrent indexes and trackers.

The organizations shift to magnet links in 2012 helped make it more difficult to take offline. And despite numerous trials, fines, multi-country IP address blockades, police raids, and even a stretch in prison, the website he originally co-founded on a shoestring budget remains more or less operational.

In contrast, Parler lost its primary cloud service provider and simply disappeared, seemingly incapable of any adaptation. Meanwhile, thanks to sloppy coding and substandard security standards, researchers are hard at work scraping publicly-available Parler data to help identify platform users who thought it might be fun to flirt with violent sedition on live television.
......
“In all honesty, the reason we did The Pirate Bay was to bring freedom and take back control from a centralised system,” Kolmisoppi said. “The reason that Gab et al will fail is because they're just whining bitches that have only one ideology: egotism. Sharing is caring y'all.”

識唔識咩叫表態

下即係點

左派又出招抺黑 MeWe Parler , facebook whatapp 又好有技術咩 ?

Signal

其實係咪即係話左派就快變同佢一樣，係犯法

咁多人湧都頂得住

扮野想搵你地錢咋on9仔 咁都睇唔明